你覺得自己公司風氣最唔好係D乜?

推

返工上連登講公司壞話

濫交

邊行先，垃圾物流/工程???

刷鞋上位
真係做到嘢個啲永遠無得升

驗完武肺當你有抗體

老屎忽文化好勁
已經有幾個後生仔比啲老屎忽屌到辭工

做錯野要俾人打一巴
比人打到鼻都歪埋

我都係，支資ibank

ot 做工程

呢樣真係
條team有十幾個人 有一半做左15年以上
新入職個班平均做2-3年就會辭職
頂唔住會辭職
個個等養老咁 打一份野（講緊有得抄 改小小）要一星期

舊公司有個老屎忽做咗十幾年， 打算升佢上AM, 點知個個 junior 走之前都同 hr 投訴佢， 搞到佢咁多年都無得升

諗到年尾公司冇乜嘢做 老闆係撚咁鬧想啲人自己走

Ot文化
同埋 成日應酬班老屎忽

煙Break係奉旨
特別麻煩既Project 推哂比啲細做, 講一兩句就當比Insight 同Brief 緊你，屌你老母